[有片] 大陸互吐口水

無記錯依條片應該係發生係2年前

如有衛生潔癖者慎入

唔知而家夠唔夠膽玩

新精武門

每睇一次笑一次
我屌你老尾

生死對決黎 認真少少

好撚想嘔呀屌
但又忍唔住手睇多次

周星馳 vs 鍾鎮濤.gif

依加出個武漢選手比下

好核突
但如果係靚女對住我吐,我會好享受

兩個直接kiss會唔會開心d啊

國技
奧運有吐口水一定包辨金銀銅

屌

大佬唔好咁痴線喇.jpg

論贏 應該係灰衫佬贏
身高 速度 頻率 儲氣

君子動口不動手

屌你老味最後成面菌仲要飲番落肚

係咩

而家應該唔夠膽咁樣玩

武漢

不要打了 不要打了

現在動口水是大贏家

不如打茄輪啦

支那豬真係沒有極限

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

先生，請問你呢篤痰係咪你吐㗎

今天的我沒有極限

有聲

Pushed

文字？不了
動武吧

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

已like 唉屌
屋企都就快無罩

Dllm 又打女人

推

打女人

笑撚到仆街

好撚痴線

一條片總結3千年中華文化結晶

吐到beatbox咁

31號了
大家記得嗎？

係咁reload

應該都有2年幾前架啦條片

舊片講明啦

自膠
樓主有講明

俾人輕鬆屈身高屈儲氣
無得打

成面都係

沒有中蟈人不能吐的口水

隔空傳情

精武門

這..這是什麼味道？
是病毒 我加了病毒！

屌笑到標眼淚

聽到佢蓄氣 『卡吐』 打機咩。。。

好撚gay

睇得好撚爽

隔住mon都覺得毒

Diu 好撚核突

啲chok痰聲好撚正

高佬贏哂

屌 好似老夫子吐鳩大蕃薯

Pokemon? 噴射水柱vs泡沫光線？

卡two!

呢啲叫互吐苦水

我都諗起

忍到唔出手個下好野

文明观🐒中国废老🤪

操你妈个逼😱😘👌

兩個人雙手同一個動作個下先搞笑
口水炮台咁 就係唔撚郁手

香港會點

支那人傳統美德

相濡以沫，不如相忘於江湖

有潛質做鼠年新icon rapper 向前向後

遠距離濕吻

灰色衫 機關吞劍

支那狗呢種低等生物 同曱甴一樣

竟然仲可以生存到今時今日

澳門好似有湖北人周圍吐口水
呢班畜牲

笑到抖唔到氣

咁多人鍾意睇？